票房再係咁升落去，鬼滅之刃會唔會變成神作中既神作？

有冇

始終同刀劍有段距離